[Siri的智力直播] Portal 智力傳送

台已開！

重開了